<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>光线CMS</title> 
<description>光线CMS</description> 
<link>movie.84fun.com/</link> 
<language>zh-cn</language> 
<docs>光线CMS</docs> 
<generator>Rss Powered By movie.84fun.com/</generator> 
<image>
<url>movie.84fun.com/public/images/logo.gif</url> 
</image>
<item>
<title>国光帮帮忙</title> 
<link>:///movie/31.html</link>
<author>孙鹏 庹宗康 屈中恒</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:49</pubDate>
<description><![CDATA["为国争光』时代的五年级熟男，孙鹏、庹宗康及屈中恒共同入主三立都会台全新晚间十一点线【国光帮帮忙】，三个自称「年近四十」的男子将在节目中剖析男人心里到底在想什么？庹宗康表示：「我们会用不〝假掰〞、不做作的方式深入男人的话题。」不过他们强调：「不特意要去八卦，也不会让来宾感觉不舒服，但绝对轻松好笑！看完刚好睡觉。」 这里所指的「国光帮」并非单指国光艺校毕业的学生，而是泛指现今社会上多扮演中坚份子的５年"]]></description> 
</item><item>
<title>WOMAN爱旅行DVD</title> 
<link>:///movie/32.html</link>
<author>陈怡蓉 刘容嘉 林又立</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:49</pubDate>
<description><![CDATA["三位女生随着节目四处旅游，现场分享拍摄心得，结果三人都想要体验对方去的国家&hellip;&hellip;"]]></description> 
</item><item>
<title>短腿的逆袭/Highkick3/短腿的反击HD</title> 
<link>:///movie/1.html</link>
<author>白珍熙 李钟硕 Krystal Jung 尹宥善</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["实力派演员安内相和尹裕善将在剧中挑大梁饰演主角，两人将凭借娴熟的演技引导整个故事的展开，为观众带来前所未有的喜剧效果。安内相所饰演的角色为因公司倒闭而不得不住进小舅子家的大家长，而尹裕善则演出丈夫公司倒闭后变得情绪极不稳定的家庭夫妇。饰演尹裕善弟弟的则是尹继尚和徐智锡，分别为保健医师和高中体育老师，两人虽长相不同却将在剧中上演一出精彩兄弟戏份。"]]></description> 
</item><item>
<title>少年情事DVD</title> 
<link>:///movie/2.html</link>
<author>Pierre Niney Audrey Bastien</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["当一个人问另一个人&ldquo;敢不敢&rdquo;的时候，另一个人必须说&ldquo;敢&rdquo;，这就是游戏的规则。小男孩于连和小女孩苏菲的相遇即开始于这样一场孩童的闹剧，一个精美的铁盒子就是他们游戏的见证。说脏话，扰乱课堂，在校长室小便，内衣外穿&hellip;&hellip;一个游戏两人一玩十多年，他们什么都敢，除了承认彼此相爱。 苏菲（玛丽昂&middot;歌迪亚 Marion Cotillard 饰）提议两人分别十年，挑战的内容是于连（吉约姆"]]></description> 
</item><item>
<title>超级新闻场</title> 
<link>:///movie/3.html</link>
<author>王小川 刘杨波 陈望</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["《超级新闻场》创办于2004年12月，是安徽卫视一档大型杂志化早间新闻栏目，播出时段为安徽卫视6：40&mdash;7:40，安徽公共频道并机播出，安徽移动电视每日播出两次。节目总时长为60分钟，分为三个版块：新闻直通车、社会透明度和天天故事会，融新闻、服务资讯、评论和故事为一体。现有共五位新闻主播：王小川、任良韵、刘杨波、陈望、尹钰。《超级新闻场》是一档突破地域界限，用特色表达方式整合全天资讯，报道新闻热点，为大众提"]]></description> 
</item><item>
<title>欢喜亲家</title> 
<link>:///movie/4.html</link>
<author>田成仁 李成儒 罗海琼 戴春荣</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["本剧围绕鲁家儿女的婚事，讲述五个亲家之间关于男婚女嫁的故事。 一日，鲁家三代九口人正准备照张全家福，不料家中来了一对陌生男女，声称自己是鲁家的亲家。原来是老二鲁启潍背着家人与公司老板杨光结婚，来人正是杨父杨母。鲁万年和于春兰极力反对女儿的这门亲事，得知鲁启潍怀孕的消息后，只能作罢。 杨母一心想有个孙子，在得知鲁启潍怀孕是假，想得到杨家的“私房钱”办公司是真后，不仅迁怒于鲁家，还将鲁启潍紧闭家中。鲁启"]]></description> 
</item><item>
<title>我非佳人DVD</title> 
<link>:///movie/5.html</link>
<author>Vimala Pons</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["都市的喧嚣永没有停止过，来来往往熙熙攘攘的人群，不同表情不同身份的人彼此一一错过，谁也不知道谁背后的故事。一幕幕的悲喜剧在城市的各个角落轮番上演，每个人的灵魂或堕落，或流离，或纸醉金迷，疲惫的心夹杂着对人生的期盼和未来的奢望一步步艰难前行。繁华的背后是充满着不甘和无奈的叹息，它就像张大着嘴巴的怪兽，吞噬着一个个走近充满诱惑的陷阱的人群。而在这个已经瞬息万变的社会里，唯一不能改变的，就是那捉摸不定的"]]></description> 
</item><item>
<title>红灯梦DVD</title> 
<link>:///movie/6.html</link>
<author>赵骏 Vivid Wang 蒋熹多</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["极具北京胡同式幽默的独立剧情片 《红灯梦》是中国的第一部关于成人用品商店的喜剧片，故事讲述的是一位下岗的出租车司机，为了赚钱并证明自己不是一个生活的失败者，顶着各种压力及偏见，破釜沉舟，在一条传统的北京胡同里开起了一家成人保健商店。这家小店的出现，不但改变了他的生活，也改变了整个小区居民的生活。因为取景主要在老北京的胡同，被网友戏称为极具北京胡同式幽默的独立剧情片。 外国人眼中的中国性事 来自澳大利"]]></description> 
</item><item>
<title>真爱找麻烦</title> 
<link>:///movie/7.html</link>
<author>宥胜 陈庭妮 谢坤达 王思平</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["《真爱找麻烦》（英文：Inborn Pair/True Love） ，2011年由三立电视台制作的台湾偶像剧，&ldquo;华人电视剧&rdquo;系列的第一部作品。2011年10月24日，三立电视于东京国际影视节宣布制播&ldquo;华人电视剧&rdquo;计划，并成立华人戏剧中心，推出首部作品《真爱找麻烦》。&ldquo;真爱找麻烦&rdquo;由宥胜与陈庭妮担纲演出，金钟导演冯凯执导，&ldquo;命中注定我爱你&rdquo;制作团队制作，而该戏才宣布开拍，海外版权已"]]></description> 
</item><item>
<title>百万小学堂</title> 
<link>:///movie/8.html</link>
<author>张小燕</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA[" 节目风格类似《超级大富翁》（Who Wants to Be a Millionaire?），但主要有小学生参与，使大人感到小学生知识的困难。节目也以「读硕士难？还是回答小学生的问题难？」为广告台词，激发大人对小学生的知识潜能。 另，该节目内容跟美国福斯电视网节目《你比小五生聪明吗》（Are You Smarter Than a 5th Grader?）有不少相似处，但细节上仍有所差异。"]]></description> 
</item><item>
<title>另一种灿烂生活</title> 
<link>:///movie/9.html</link>
<author>江铠同 朴海镇 张达明 韩承羽 申珉熙 乔乔</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["刘达明与关渔，一位超级巨星，一位草根上进青年，原本互不交集的生活，却因为一场意外事故，阴错阳差，互换了各自生活角色。草根的关渔被错认为是刘达明，过起了超级明星的生活。而巨星刘达明则沦为拉面馆服务员。生活轨迹的互换，让彼此都体会到对方的艰辛，也更加明确了自己的生活目标以及从新认识了生活和幸福的真谛。最后两个人生错位的男人，终于各归其位，并且找到各自的真爱，而兰轩儿也找到了真正的生父&mdash;&mdash"]]></description> 
</item><item>
<title>新兵进行曲20120103修正</title> 
<link>:///movie/10.html</link>
<author>姚元浩 刘香慈 阿庞</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA[" 《新兵进行曲》节目内容除了有艺人来宾访谈之外，也规画了与时事结合并改编歌曲，以轻松幽默的方式让观众知道当下流行的话题及事物，另外还有短剧演出，半个小时的节目笑料不断。节目第一集录像邀请到《新兵日记》演员傅子纯，叶家妤，艾成，阿竿，夏政峰一起同乐，光是开场艾成，夏政峰带来一段&ldquo;对不起对不起&rdquo;，傅子纯，叶家妤，阿竿则是带来&ldquo;没有人&rdquo;，五位主持人起初还有点憋手憋脚不知道该如何控制节"]]></description> 
</item><item>
<title>廉政英雄</title> 
<link>:///movie/11.html</link>
<author>李政颖 姚元浩 周孝安 江祖平</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["《廉政英雄》，是2011年台湾电视剧，由民视与法务部共同合作制作。该剧由《包青天》《还珠格格》第一，二部的导演孙树培掌镜， 李政颖、江祖平、姚元浩、刘香慈、周孝安与尹崇珍主演。于2011年6月28日举行开镜仪式，7月初正式开拍，将接档《新兵日记之特战英雄》播出 (民视周五10点档，每周一集)。   《廉政英雄》剧每集制作费高达200万，采用单元剧方式制作，以主要演员贯穿全剧，并配合单元将加入许多重量级演员演出。而剧中预计"]]></description> 
</item><item>
<title>乌丫传说</title> 
<link>:///movie/12.html</link>
<author>周莉 曾江 秦伟 沈倾炎 洪昭蓉</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["二十年代初，浙东农村一个叫“乌丫”的女孩，渴望改变自己的生活，假冒死去的财主小姐嫁到上海，万没料到竟落入前清太监的魔爪，险些被嫁祸而死。后因男友宗加被逼加入以阿德哥为首的黑帮。在经历了与爱她的京生和她所爱的宗加之间的情感纠葛及与亲妹妹楚楚之间的亲情磨难之后，虽与生父阿德哥相认，但黑社会的相互倾轧，尤其是最终却被心上人宗加抛弃，终于使乌丫绝望地死在了本不属于她的旧上海。"]]></description> 
</item><item>
<title>第一速度</title> 
<link>:///movie/13.html</link>
<author>张子健 王玉樟</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["第一速度的故事发生在多省交界的泰平市，治安十分复杂，各省多头管理导致漏洞频出，境外毒品大量流入，黑恶势力活动猖獗，泰平市成了犯罪团伙滋生蔓延的温床。初上任的局长关肃山为了严厉打击犯罪势力，准备成立一个特别行动小组第一速度&ldquo;，这与他的师傅同时也是副局长的方天志产生了分歧。第一速度&rdquo;是从全市各地、各警种抽调出来的精英组建而成，由于他们性格不同，工作中产生了种种矛盾，但是在一次次打击犯罪的行动"]]></description> 
</item><item>
<title>前男友</title> 
<link>:///movie/14.html</link>
<author>杨祐宁 李千娜 黄志玮</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["李千娜与杨祐宁演出台视偶像剧《前男友》，两人大玩角色幻想，爆笑演出变装趴，李千娜还化身成为神力女超人，拿起皮鞭，重重鞭打劈腿前男友杨祐宁，杨祐..."]]></description> 
</item><item>
<title>太太好吃经</title> 
<link>:///movie/15.html</link>
<author>柯以柔 骆进汉</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["向太太取经，向名厨请教 每日一招美味逐步报你知 如何在家里烧出可口又美味的食物，留住先生的胃，要呵护全家的健康，一起来到太太好吃经，外景节目经验丰富的柯以柔，吃遍世界各地美食料理，这次深入台湾走进婆婆妈妈们的厨房，以看世界的家督，调味太太好吃经！"]]></description> 
</item><item>
<title>换乐无穷国语</title> 
<link>:///movie/16.html</link>
<author>胡杏兒 李思捷 湯盈盈 李詩韻 王浩信 商天娥</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["师奶仔范淑香（胡杏儿饰）无心登入了一个神奇网站，让她可随意换取各样不可思议的东西，例如以自己的纤腰尺寸来换取弟弟考入名校、以自己的运气帮朋友换回爱情等等，淑香一换成瘾，不能自拔，尤其怀疑丈夫顾家仁（李思捷饰）***时，竟不惜与阔太好友侯若海（李诗韵饰）互换身份，各取所需，淑香欲藉若海之力夺回丈夫的心，若海则想淑香帮她对付霸道奶奶吕凰（商天娥饰），谁料二人泥足深陷，愈陷愈深，回头是岸之际神奇网站又突然"]]></description> 
</item><item>
<title>爱呦我的妈</title> 
<link>:///movie/17.html</link>
<author></author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["爱呦我的妈"]]></description> 
</item><item>
<title>完全娱乐</title> 
<link>:///movie/18.html</link>
<author>孟哲 王仁甫</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA[" 想深入了解明星的生活点滴？想全程掌握巨星的蛛丝马迹吗？瞬息万变的影剧视界，「完全娱乐」分秒必争，报导最精彩，天天现场直播大放送，最High Speed的各类星闻及明星艺人专访，让你的八卦神经完全启动，绝不秀逗台港大陆三地劲爆红星，惊人内幕、大胆呈现，明星八卦，漏网星闻，世界性娱乐新闻、国际化独家采访，台前幕後，国内国外，别人没有的我们有，别人有的我们绝对第一手，最新最HITO的娱乐新闻，完全娱乐 精彩传送。 "]]></description> 
</item><item>
<title>本山快乐营</title> 
<link>:///movie/19.html</link>
<author>王小利 刘流 于月仙 红孩 宋小宝</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["由黑龙江电视台和本山传媒联手打造的《本山快[1]乐营》开播晚会将于2009年5月17日晚19：35在黑龙江电视台800米演播厅盛装登场，赵本山将 携带他的弟子们和众明星一同为观众奉献一场精彩的演出。据悉，这是黑龙江电视台首次为一档节目开播制作晚会，高科技影视设备的大规模使用也开创了我国省级 电视台的众多&ldquo;第一次&rdquo;。另悉，观众们期待已久的&ldquo;《[2]》&rdquo;也于5月18日晚21：30开始在黑龙江卫视正式与观"]]></description> 
</item><item>
<title>型男大主厨</title> 
<link>:///movie/20.html</link>
<author>曾国城 陈乔恩 夏于乔</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["《型男大主厨》自2006年7月10日推出以来，收视率节节高升，长期占据台湾美食教学类节目收视第一名的位置，也成为艺人宣传作品必上的一个节目。2007年底加入女主持人夏于乔。 节目型态： 一、大明星来下厨 根据制作单位公布的主食材或主题，自由发挥创意，限时15分钟时间，制作出色香味俱全之主题创意料理，最后再由专门叫人偷呷步的阿基师，以及创意料理达人詹姆士共同评分。得票数高者为当日优胜者，观众朋友上网票选预测将有机会"]]></description> 
</item><item>
<title>娱乐百分百</title> 
<link>:///movie/21.html</link>
<author>大S 小S 罗志祥</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["《娱乐百分百》是台湾八大综合台的一个娱乐新闻节目，是继TVBS-G《娱乐新闻》（Entertainment News）、三立都会台《完全娱乐》（Showbiz）之后开播的台湾第三个娱乐新闻节目，1997年开播，早期由蔡荣祖及何笃霖先后主持数个月，而后改由ASOS（徐熙媛、徐熙娣）接手，创下娱乐新闻节目双主持人的首例，现任主持人为罗志祥、小鬼，首播时间为每周一至周日晚间18:00至19:00，重播时间为隔天凌晨1:00、早上6:00、早上11:0"]]></description> 
</item><item>
<title>女人好犀利HD</title> 
<link>:///movie/22.html</link>
<author></author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["女人好犀利"]]></description> 
</item><item>
<title>缺宅男女/抉宅男女国语</title> 
<link>:///movie/23.html</link>
<author>钟嘉欣 滕丽名 吴卓羲</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["大哥关嘉安（苗侨伟饰）为装修判头，妻子施朗翘（郭羡妮饰）为典型的家庭主妇，二人日夜劳碌只求一个安稳的家，但嘉安为救生意失败的二弟关嘉康（梁烈唯饰）渡过难关，除了把置业计划一推再推，朗翘亦受牵连做回上班族；三妹关嘉乐（钟嘉欣饰）不忍加重大哥的负担，唯求助上司高宏瞻（谢天华饰），孰料演变成一场不道德的交易，男友丁冠峰（吴卓羲饰）怒然提出分手。至於属於「月光族」的四弟关嘉荣（罗仲谦饰）则不甘受束缚，宁愿"]]></description> 
</item><item>
<title>娱乐乐翻天</title> 
<link>:///movie/24.html</link>
<author></author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["《娱乐乐翻天》开办于2002年1月5日，是国内开办最早的娱乐资讯类节目之一，与国内一线明星、大型唱片制作公司、电影发行公司联系密切，所有当红明星几乎都接受过《娱乐乐翻天》的专访或来节目中作客。此外，数量众多的乐翻天俱乐部会员分布全国各地，他们也是乐翻天节目的忠实FANS。 目前，《娱乐乐翻天》是福建省内收视最高的一档娱乐资讯节目，与其他三档娱乐资讯节目一起组成中国娱乐圈影响力最大的电视娱乐资讯节目的第一阵营"]]></description> 
</item><item>
<title>美丽俏佳人TV</title> 
<link>:///movie/25.html</link>
<author>李静</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["中国一档全演播室制作，联合众多明星献身说法的大型美容时尚秀节目。睿智李静，担当起美丽掌门人，并发布美丽宣言：我不完美，我将寻求改变。 节目涉及服饰、美容、娱乐家居、旅游等，含盖面广，信息量大，是专为都市女性打造的电视时尚杂志。"]]></description> 
</item><item>
<title>冰冰好料理</title> 
<link>:///movie/26.html</link>
<author>白冰冰</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["节目前身为&ldquo;姊姊妹妹向钱冲&rdquo;，后转型为料理节目。 节目中由两位大厨互相挑战料理，由三位老饕与主持人评鉴料理为节目主轴。最为知名的是料理中会出现【秘密武器】增加节目趣味，因此节目提拔岀知主厨（翁茂安、邱志义、郭泰王、陈兆麟、张信宏、Maggie等人）与知名烹饪老师（蔡万利、庄宝华、辜惠雪、林美慧、张丽蓉等人）与知名老饕（费奇、胡天兰、徐天麟、陈安琪、郭月英等人），是黄金时段老字号料理美食节目。"]]></description> 
</item><item>
<title>我心唱响DVD</title> 
<link>:///movie/27.html</link>
<author>曹启泰</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["《我心唱响》是东方卫视于2011年5月推出由华语地区顶尖主持人曹启泰主持的全新大型歌唱综艺真人秀节目，节目虽和唱歌有关，但节目本身并不是唱歌比赛 或选秀比赛，而是提供给普通人通过歌唱表达各类情感的机会，比如告白、忏悔或哪怕仅仅是一个感谢。真实的人，真实的故事用唱歌的形式表现，唱给你最希望的 人听，倾诉出言语不能的情感。就像节目所传达的主旨那样，说不出的心声，就要大声唱得响亮！《我心唱响》将于2011年5月7"]]></description> 
</item><item>
<title>锵锵三人行</title> 
<link>:///movie/28.html</link>
<author>窦文涛</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["锵锵三人行由主持人窦文涛与两岸三地传媒界之精英名嘴，一起针对每日热门新闻事件进行研究，并各抒己见，但却又不属于追求问题答案的「正论」，而是「俗人闲话」，一派「多少天下事，尽付笑谈中」的豪情，达至融汇信息传播，制造乐趣与辨析事理三大元素于一身的目的。看似&ldquo;平衡一下&rdquo;的&ldquo;滑头话&rdquo;，其实是窦文涛引导嘉宾发表具个人色彩的大胆言论，营造日常聊天的形态、谈笑风生的气氛，力求轻松、惹笑。评论"]]></description> 
</item><item>
<title>美食大三通HD</title> 
<link>:///movie/29.html</link>
<author>詹姆士 夏于乔</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["《美食大三通》是台湾三立都会台的一个美食信息节目，播出时间为每星期二下午10时至11时（台湾时间）。边吃边玩，边玩边吃，坐好别动，美食马上大三通"]]></description> 
</item><item>
<title>吃饭皇帝大</title> 
<link>:///movie/30.html</link>
<author>梁赫群</author>
<pubDate>2012-01-14 11:37:44</pubDate>
<description><![CDATA["吃饭皇帝大，在一季之后将由徐熙娣和黄国伦接手， 第一季只是为了摸索和创新节目模式，以及培养新生代助理主持人， 第二季将由黄国伦带领的黄队和小s带领的娣队进行料理大战以及美食探索为主调， 节目也会从带状转为周五档的块状节目。 此次节目签约，同时也为了把梁赫群吸纳进tvb的阵营当中， 这样一来，游离在金星等大型经纪公司之外的当红新晋主持人就都是tvb的人了。 日后，小梁将会在tvb有所发展，年代有可能遭遇强行挖角。 "]]></description> 
</item></channel>
</rss>